發現歐洲國家隊，好多時都派黑人上陣

D國家係咪一早搵定班非洲好波之人移定民幫自已國出賽

殖民地走去做廉價勞工
咪咁多黑人

4強係得克羅冇黑鬼

個名有黑字反而無黑人

對上個場法國純白人小到呢
唔係黑就棕色，如果唔識球員真係睇唔出係法國隊

第時歐洲球隊白人應該更少
甚至多啡色白人